美股阿里破頂

＄294

好正常 螞蟻上市

聽日290＄一定有

反而隻網易 517＄最高，都而家重落後